日媒指美國或本月「斬首金正恩」 文在寅：不容未經韓國同意採取軍事行動

日媒指美國或本月「斬首金正恩」 文在寅：不容未經韓國同意採取軍事行動

朝鮮上周試射「火星-15」型洲際彈道導彈後，朝鮮半島局勢再度升溫。日本傳媒報道，美國或會在本月18日前後，向朝鮮領袖金正恩發動「斬首行動」，韓國總統文在寅昨指，已向美國堅定表態，決不容許未經韓國同意採取軍事行動。朝鮮外務省則稱，朝鮮半島戰爭「已成為既成事實」，戰爭爆發只是時間問題。

日本《產經新聞》引述消息指，朝鮮10月開始量產核彈頭，朝方的「火星-14」型洲際彈道導彈亦料在年底前研發完成，加上朝鮮在日韓的間諜近期有異常活動，美國已沒有時間等待；另外，朝鮮遭受經濟制裁後，軍隊處於飢餓狀態，領袖金正恩或會選在父親金正日忌日的12月17日，或他本人生日的1月8日，作出在太平洋試爆氫彈等「暴走」行為，故美國或會在本月18日「新月夜」前後先發制人，對金正恩發動「斬首行動」。

韓國總統文在寅表示，朝鮮核問題一定要解決，亦必須施壓促使談判，但絕不容以動武搶攻爆發戰爭的方式解決問題。目前韓國的「戰時作戰指揮權」由駐韓美軍掌握，文在寅指已向美方「堅定表態」，決不容許未經韓國同意下，在朝鮮半島採取軍事行動。

韓軍本月1日已成立「對朝斬首行動特殊任務旅」，在軍情告急時，「直搗平壤消滅」朝鮮勞動黨委員長金正恩及朝軍首腦機關；空軍亦已設航空情報團監視朝鮮核心軍事設施，並為收回「戰時作戰指揮權」做準備。

美韓近日在朝鮮半島舉行史上最大規模的聯合空中訓練，朝鮮官媒朝中社則引述外務省發言人表示，訓練是針對朝鮮，加上「美國高級政客不斷口出戰爭狂言」，令朝鮮半島戰爭已成為「既成事實」，開戰只是時間問題。

朝中社報道又指，朝鮮不希望戰爭，但亦不迴避戰爭，若美國「誤判朝鮮的克制力，最終點燃核戰爭導火索」，朝鮮會以「百般鞏固的無窮強大的核力量」令美國付出代價。

（產經新聞/韓聯社/朝中社）

文叔個左膠脫北傀儡做乜春

南韓不如投降啦。

你咩料呀 美帝做野洗你教呀？

最嘈踢撚埋佢落台

一開戰成個南韓比金仔炸爛呀
樓上班友唔係你負責梗係口響

係唔係北泡射日本，都要你文丑丑同意先可以還擊？

都話南泡有份阻住打金仔㗎喇
上次未核試前已阻㗎喇。

隻狗教主人做野
你老幾呀泡菜狗

文仔同金仔幾 friend

就算保得住首爾難民條數足以整瓜南泡經濟

侵：你企開啲啦

幫佢做埋仲嘈嘈貢阻頭阻勢 呢啲垃圾做國家元首真係國民既不幸

On9，侵侵要打點解要得你同意？反而點解唔加強軍備？左膠當權唔死冇用

不容許邊個行動話?
我有冇睇錯?

統一南韓

坦白講南韓可能係軍事行動既唯一輸家

1. 北泡玩同歸於盡既話首爾真係唔知會發生咩事
2. 北泡d難民一齊湧入南泡都唔識點做

薩德阻唔到高射砲
首爾食咗屎先

指揮權都唔係你手

扮乜鳩野大佬

不如話北韓兵海
南韓一定輸好過

薩德擋埋子彈都得啦

佢唔諗自己都要諗下日本架

咁有錢呀家陣 用幾多枝薩德 欄炮彈?
BTW 南韓驚到瀨哂屎
你個仆街TRUMP亂講野
我隨時比人擲屎

鬧文在寅果啲拎張地圖睇睇先啦
如果侵侵真係玩斬首真係斬得中北韓一定會報復，到時成個韓國玩完
利申：金仔始終會笑到最後

其實薩德唔係用黎擋火炮....你問幾多枝無意思

即係同意左

火箭人玩野應該趕晒集中營班人過南韓，食窮南韓。

過界後唔準番轉頭，如果唔係機槍掃射，南韓收又死唔收又死

我知 只不過我回上面D人以為有薩德
就等於咩都欄得咁

人地用黎防中短程彈導飛彈
幫美國預警咋
估真係幫D南泡菜咩

會唔會你睇得太高
100%擋哂咩而家

左膠真係禍國殃民

佢而家咪諗緊自己
做乜啫你

一次過收哂南泡同北泡依兩個地球毒瘤皮咪幾好 去啦侵仔

係諗自己就拿拿聲解決北泡啦
南泡都總有果一日總架啦
長期放個痴線佬國家係隔離會係好事？
一係金將軍南下解放南韓啦

有時南泡好慘
做狗都算
仲要自己出錢買埋狗糧

而家南韓好似人質比金仔用把刀行住
美國就係個揸住槍既警察準備救人
一開槍個人質少不免比金仔捅兩野先
再唔好彩啲個警察射唔準自己中埋槍

跟住睇緊直播既連登仔罵個人質左膠騰乜春呀

不愧係連登仔
Sim city式治國

南韓就係要咁用架啦
免費幫你唔洗出力既?
炸你就緊,地就我既

之前也門胡塞射左粒導彈出去,我唔記得係沙特定uae，結果佢地個愛國者防空擋唔晒，個彈頭照樣擊中目標

再講返美國自己做過導彈防空實驗，雖然最後實測有大約80%既攔截率，不過有一粒突破到防空系統打落本土都仆街啦

你地仲咁開心想睇金仔仆街

其實都無計 南泡係正隔離 他朝邊一方開火都要硬食 係睇下可以將損害點降低

北泡有幾萬支火炮指住南泡
唔是導彈
唔遷都冇得搞

其實文左膠都無話唔同意

無論北韓定美國都唔使經你同意採取軍事行動 手無縛雞之力仲喺度嘈嘈嘈

無，根本南北韓係共生體黎，你侵侵諗唔通，唔想北韓喺擁核自保既情況下同美方談判仲要執意想消滅金政權既話，就一定係要拖埋南韓陪葬，就算最好彩既情況下都只會半死不活，唔好諗住有得全身而退

南北韓 統唔統一唔到 韓國人話事
地緣政治問題 美國要係南韓到日本到台灣組成第一島鏈
中國 俄羅斯要用北韓作緩衝地帶
維持現狀係最好既選擇

韓國人 身身世世都係大國既肉便器

佢收左支那錢

除左火炮，北韓其實仲有好多地下通道可以通往南韓境內例如首爾釜山呢啲大城市，地面部隊一黎，空襲可以殺得晒啲有生力量咩，依家唔係is頂盡幾萬人咁少事，係上百萬既軍隊

北韓同美國兩國之間關你撚事
平時又叫美國保護你，到你敵人威脅到美國又唔比人行動，你都戇撚鳩，交保護費比美國就交啦咁撚多嗲

去到今日都唔諗統一啦

你南泡比人行住
無理由要他人陪埋你架wo

支持金仔打柒南泡呢啲垃圾國家

金仔如果打柴，佢個妹金汝貞一定會為兄報仇，韓國全國無得避，希望侵侵喺白宮啲人要勸佢三思，佢岩岩走去認耶路撒冷係以色列首都已經好玩火，依家仲想搞死韓國？

Trump本身想支那賤賣北泡
同時唔使傷到美國大兵既命

但宜家已經等到唔耐煩，直接操刀
習對北泡同佢係支那國內所營造既強人形象有好大出入
足可見習仍未做到毛既境界

南韓在情在理都應該阻戰
打起上黎D難民衝晒去自己度，經濟，社會會有問題，唔幫手...D大愛撚又日嘈夜嘈
北泡D核幅射會影響自己生態

對周邊D國家黎講，北泡ge存在係必要ge惡
keep住搵著數先係最好

有難民呢個情況即係建基於北方政權已經崩潰左
只怕南韓國內未等到北方崩潰晒佢自己已經比對面炸到甩皮甩骨得不償失

唔講戰爭損傷
就算最後北韓死
南韓就要接收佢啲低端人口
點會想

好似歐盟西歐唔少人想脫歐就係咁解

今鋪真係We need to build a wall

北韓一冧大把難民湧入
應該好難融入社會

幫北泡防守打尻美軍咯

文叔喺咪間諜！

開戰就自然有人走難
俾你打死金仔，你叫南韓幫唔幫手，統唔統一好

所以南韓咪戇鳩羅！

南北韓一直都在戰爭中！

居然把首都定得那樣近北韓！

美帝隻狗

冇記錯首爾好似完全係北韓既火炮射程內
你截到導彈,但係火炮係冇得截
萬幾兩萬門火炮,滅你1/5首爾你都有排重建
再加上一打仗南韓既旅遊業同金融一定崩潰
比你南韓無傷滅北韓都好.北韓班人既安置問題已經重挫你經濟同埋改變政治體系
打個比喻,南韓本身就業率差,你d南韓大企一定貪北韓人既人工低(窮慣,人工要求一定比較低而生產力比南韓班太子高) 咁南韓人既就業率更差

韓國遷都問題是指大韓民國在2005年初公佈的將首都由首爾遷往世宗計劃

青瓦台在2014年，將「9部2處2廳」確定遷往位於首爾以南160公里處的世宗。南韓中央政府共有15個部會，續留首爾的中樞機關將包含青瓦台、國防部及外交部。國會仍維持在首爾。

快撚D啦屌你老母

如果北泡滅國，鴨綠江同圖們江應該會好“熱鬧”

美國打伊拉克都係打完就走，南韓準備接火棒啦

我諗Trump睇完 肯定即刻唔打

依個垃圾左膠早排仲on99送錢俾北韓

你都on鳩，美國佬打死北韓又得罪南韓既話，同送成個朝鮮半島比中國做附庸有咩分別

係打就快啦。 花生都食左幾噸

不如倒轉送南韓比北韓，文在寅個願望實現左，金仔統一韓國加唔駛比人制裁，美國個盟友又強左，三贏

文先生唔想孭呢隻鑊。呢個係最好既方法

會否再出現美國空軍地氈式轟炸平壤，炸到咁

文在寅依條友重未畀人告通敵罪既？

傻啦
人地挑起火頭只係想賣過期軍火架咋

節錄版本

文仔交保護費俾美國又要係度對大佬指指點點

連登仔醒下啦
而家南泡個個怕死，先會出個文在寅咁強硬
如果唔係佢晨早比人話出賣南韓啦
根本南泡個個要搵食，個個要番工，打杖不了
同埋浸浸無得唔聽南泡支笛
南泡唔係日本，唔係100%美帝狗
到時佢同你反面痴埋中國度 唔係講玩

btw 浸浸想過戶南泡比中國都唔係無可能

又唔係喺你地方

美國咁做，小心比人圍攻

On9肯定係流料，想斬人首點會一早開晒聲喂我下星期黎斬你首丫

Obama追蹤左拉登十年暗殺埋掉埋落海海葬先出press 點會比你日本仔咁樣放到風出黎

痴埋支那到
你問下南泡想唔想美軍撒走先？

可以兩者兼得
同埋美軍唔係話走就走到

侵侵心諗我出post洗你理?

南韓個首都貼係敵國隔好難唔打鳩你喎

同歐洲唔同，俄佬對日韓無乜野心，無左北韓美軍就無籍口留低，除非美日韓聯盟正式同中國反面講到明係防中國，而咁樣同開啟新冷戰無分別

而且歷屆南韓政府同中國關系都係非常良好，唯一影響到中韓關系既因素就只有朝鮮（薩德系統係因為要防北韓先裝），如果無左北韓既話機乎一撚定係中韓共同對抗日本

咁唔錯丫喂

再一次推日本仔上前線重建東亞共榮圈

開ww4 等左好撚耐啦

On9美帝會因為你南韓唔做野咩
依家講埋個日子出黎就係叫你地走得既就好走
中共都醒水出通告截難民

南韓仲響度口炮

條友講個陣自己有無笑
之前佢痴埋支那少少，金仔求其射支導彈，文左膠就即刻要美國部署埋剩低個幾支thaad啦
南泡軍隊實力連日本自衛隊都不如，無左美國難道叫老解進駐咩
即刻俾金仔吞併啦

金仔等接收南泡想屌子渝好耐啦

咁似d港女阻個男朋友同廢老打交咁

南泡肯
支那都唔肯賣賬啦
支那係柒，但唔好以為人地唔識計數

但支那有
即使無左北韓，支那都會接替北韓既位置，新冷戰不足為奇（應該話已經開始）
同埋宜家都無得比南泡走
其實南泡裝thaad 係軍事上用途唔大，最大威脅始終唔係導彈係火炮
真實用意係將南泡鎖上美國既戰車到
既然都上左車，就走唔到啦

斬埋你呀

美國一開戰，首爾肯定會變炮灰
打南韓真係用大炮就得

美國一開戰，平壤肯定會變炮灰
打北韓真係用大炮就得

你唔好傻啦，如果南泡真係100％美帝狗，就支持浸浸斬鳩金仔啦
就係因為怕死先會捧到個左膠文仔出黎

1．你估南泡尤其是首爾班市民會認為美帝重要定自己條命仔重要？
2．你估文仔會聽自己班選民，民意調查講定係聽浸浸講？

你唔好將韓美軍事演習同真打杖比先得架
美軍從南韓角度黎講，美國角度黎講都係用黎鎮住金仔而唔係真係想打佢
美軍唔會走，係賴死都唔會走，太多利益關係
如果南泡覺得你浸浸條友太白痴，
改為支持用俄仔個方案，從俄國鐵路系統，油管起到南韓黎換取北泡停止核試
到時成個韓國國會都係文仔d人，呢條橋一旦去馬中國個一帶一路就搞掂啦
到時南泡唔想玩韓美軍事演習，買少d武器，到時知道仆街就遲喇

從來無人講痴埋支那度等如軍隊交比支那呀懵丙
再講多次美軍係賴死都唔會走架傻仔

釜山？

殺左金仔又咪有第二個上位，軍政府呢d野

唔打北韓，北韓就唔打你?

On撚9 美國做野無啦啦要你批准做乜鳩

你太睇得起北韓個制度

大陸已經讓路燈俾侵侵做野

然後西方國家制裁韓國 , 啲高科技精密野同資源全部無得入口 , 只可以用俄支貴價提供既次等垃圾

你搞得掂撒兵架喇

完美演繹乜撚野叫"洗銅錢夾大聲"也！！！

你都on9
你肯支那都唔肯啦

美國徹出南泡啦
佢地咁血濃於水咪由佢地南北泡互相交配囉